★J慧中時間又到了！(180)

膠口罩

no環保吹

留名

老貓rip

點解叫雞係不道德行為？

老貓你點評論？

lm

老貓我呢世人都未去過黃大仙廟，今年要唔要john我去裝頭注香？

Lm

need ask 蓋

he is phd of g

黃夏蕙

Is u

u are g master called

香港好多叫 行貨 就係用呢d $5支牛

跟住加多一二百蚊sale 俾d on9

Vxxx ：信行貨

老貓 is 支鬼又一鐵證

老貓同日淘佬

Live 公屋 = ??

【無品鄰居】葵盛西邨婆婆晾衫架曬臘鴨 樓下住戶超崩潰：仲滴緊血水

don't 推淘佬

老貓u 有幾多日無沖涼

老貓：樓上婆婆分甘同味請樓下食臘鴨 very 好人

51歲韓美魔女牙醫性感惹熱議 孖19歲女兒做YouTuber吸金

老貓點睇？

韓國all fake look

以為吊頸死

掛臘鴨

老貓點睇公屋當綠置居賣cap水？

房委會宣布鑽石山新公屋改為綠置居發售

老貓仲唔快啲cap J圖

賀錦麗登美國《Vogue》封面 膚色被質疑遭「漂白」

其實應該用燒烤叉叉返隻落嚟食，老貓又有 free food

估唔到真係有人會寫信去AD問點解冇錶？ 係咪傻嘅

u say嗰隻trump牙中 點算？

Trump都俾誅九族追殺

真係下海拍bubugi AV

有sample

支拜Fans 非常殘忍的

is u

老貓 so evil

老貓同支拜有兩樣相同，love CP & 奶支

老貓加多樣love J賀錦麗

收到風老貓幾千張J圖，有柒婆，孽瘤、鼠王芬。。。etc

最近聽講話佢打J first pick多數係黑柴賀雞

老貓一直 support china joe

100%

主要係之後4年日日J賀雞

頭先發現pccw 送的nowtv機頂盒火牛都係支牛

同淘寶一模一樣

He like 老黑殼

Will boob soon, 老貓RIP

u 竟然有裝寬頻

仲以為 u free is good 偷政府 wifi 用

【以毒攻毒】患淋巴癌61歲英國老翁，染疫後腫瘤離奇消失

vicf boob too

u 會lamp 到自己隻支牛bomb first, then 全港回收無其他牛bomb

老貓RAP係祖國的高科技下，好過雞蟲馬上風。

似，炸碎咗唔怕播毒，雞蟲馬上風會害死仵作

老貓會唔會轉會用signal?

丘鈦()去年12月攝像頭模組銷售按月增6.4%

Buy on rumour, sell on fact
drop

有鬼用 股價咪又係跌 14蚊掂都掂唔到

冇用個nowtv 機盒，喺櫃桶

老貓rap

老貓RIP

武漢肺炎｜《香港01》新聞部職員初步確診 公司徹底消毒

老貓鍾意嘅支媒

C IN， 01都出事，老貓 is very 邪

老貓都會賴嘢，隔住mon 傳染比佢

老貓 = dark gas stone

J邊個死邊個

x2

長者2元乘車優惠屢遭濫用 勞福局擬設限須持個人八達通

老貓好快會偷媽媽張八達通用？

老貓 rip

老貓會申請白卡。

似

X2

老貓冇錢收會唔會去打支鬼疫苗？

林鄭月娥：疫苗接種計劃自願及免費 不會提供金錢誘因！

老貓第一個撲出去打，打完RAP可能有金英勇勳章。

做支鬼烈士

老貓係支國社會信用加300分

做假數，唔講庫存（死貨）增加1000%

3星又跌，蘋果又跌，連華為都無埋，D鏡頭用左去邊？

老貓燈撚到仆街

香港編年史確認被pxxw block IP，今日就算用DoH/DoT都去唔到網站，要vpn先得

即係封鎖咗Cloudflare嘅CDN IP，其他用呢啲CDN IP嘅website一樣上唔到，最好Cloudflare將港共網站、肛交所網站、交易系統配去呢段IP，咁就攬炒

冇開VPN，用google DNS over TLS ( google.dns)都上唔到，用iOS safari

開咗VPN

用ping 同 httping

個網自己delete晒野？

啲鏡頭俾咗老貓嚟放大啲腳嚟睇

佢哋可能真係把心一橫block 晒cloudflare 鎖港架

HK IS YES CHINA

12點 no show，rip 機會大

90%

冇delete，只係機房路由將解釋嘅IP blacklist咗，ping 去到pxxw機房閘道block咗，呢兩粒係Cloudflare IP，唔係網站IP，所以就算用其他DNS解釋域名轉換IP都冇用。

網站可以用其他Cloudflare IP，咪等佢追住block，block吓block吓全香港變內聯網

睇嚟我要喺海外部署V2Ray/SSL VPN, 用Cloudflare 加速，又要買域名

12點半唔見人，RIP

有請治喪委員會

自稱國際金融中心，玩封網審查，玩條毛到落去咩 遲啲如果有網站揭發支鬼公司做假數，又可以話「危害國家安全」封網站IP，資訊唔流通透明搞咩嘢金融中心呢

100% rip

唔明美馬全部由佢自己賣嘅嘢，都分開幾次ship，衫一次、護膚品一次、其他兩樣又一次，結果要成日等佢

cold

你落單，佢照抄buy from淘寶，跟住sell俾你

Vicf有US味

亞馬遜自己嘅衫係越南、哥倫比亞同墨西哥產、護膚品係hand cream法國製造

其他係美國品牌耳塞同耳筒硬盒，淘佬乜嘢

可能唔同倉

最近買咗同一件貨 x2 , 佢都分兩次 ship
結果一件已收, 一件死咗係美馬個倉, 應該 lost 咗等 refund

睇港共幾時封pornhub同xvideos，實有人會上傳啲「危害國家安全」嘅video上去，同當年thisav一樣

草榴社區都唔係淨係鹹片，有討論時事同爆料

經過埋呢一轉，都好肯定係港共封網
但佢咁封法, 會攬炒其他 website

佢先試封細嘅 "編年史" , 應該之後會慢慢再 block 其他

老貓有冇signal app?

樓王我哋signal 轉左谷，得閒就上水搞搞

咪到時全部用cloudflare CDN網站賴嘢，就似我以前買NAT VPS，共用一個IPv4, 有「鄰居」用嚟開反共網站，結果被GFW 封IP，我都未用個shadowsocks已經瓜咗

過咗一段時間IP又解封咗，iptables 設咗rules block IP要load入RAM，咪睇佢硬件有幾勁係咪不停封IP? 到時造成系統不穩定，定係增加硬件搞落去

封網會令樓價跌，唔係講笑，亦會引發更多人離開香港

好呀，有入嚟不過有時冇出聲啫

得閒又要去買張預付信用咭課金比signal，上次課完都好幾個月

頭先迴光返照?

到時係咪要學支那人翻牆

老貓仲話no IT
No IT 遲啲連網都上唔到

暫時短期內唔會有GFW，支共前後都搞咗十年有多，而家美帝唔賣「軍民兩用」嘢比支鬼，佢未必起到，以前intel賣高級軍用CPU比支共，嗰時佢哋嘅所謂超級電腦成日拎世界第一快，最近呢幾年冇聽過，就係冇咗核心硬件佢根本搞唔掂，GFW都係超級電腦群集，價錢天文數字，商業公司點會比錢搞？

冇美帝技術再起得唔得都成問題

busy@ cc tai

cap黑柴賀雞J圖？

抄人嗰個永遠比唔上有創造能力嗰個

支那千年以來都係唯有讀書做官高㗎啦

邊有自煮研發能力

以為老貓咩嘢busy@cc 台，原來post tbb 新聞

★中大醫學院調查：年輕人較中年人更接受接種疫苗！

5毛行為 match

已狙擊佢

老貓成日開埋啲膠post

點解你用拼音

呢鑊要幫大豆佬，佢閪還閪，唔like佢都好，冇理由玩到咁，乜柒都封佢account，呢鑊可能call佢loan

痴線

制裁佢

睇嚟各界「制裁」「封殺」大豆佬落力過制裁被美帝制裁嘅支港共官員，擺明要佢破產冚家剷咁嘅格

美帝制裁係冇得制裁美國人嘅，基本上銀行有冇觸犯銀行發牌條款唔知道了

已經完全痴撚晒線,
關銀行柒事咩, 又唔係黑錢
使唔使截水截電

我睇如果支鬼01、百份報、tbb同文匯大公封鎖老貓嘅話，佢會喊到慘過死老豆，每日唔係post 支鬼01、tbb，就係百份報，see

北水不再來港掃樓！樓價中線冧2成

真係痴撚線，你商業銀行做生意，冇法庭文件點可以隨便凍結他人戶口，錢係人哋擺喺你喥唔係你嘅，咁私產保障係乜？

將來支港行 計分制，Vicf太低分不能入腦場買router

vicf：ifc

老貓確實evil

me 可以去UK

有心趕絕佢咁

好市民奬OL

一向唔信老美，只信日本

Hitler 再世都未必有咁高待遇

唔知以為佢屪殺左幾十萬人

睇嚟佢真係破壞咗好多潛規則
得罪好多人

唔好扮嘢，U 只信支那

X3

最尾個段真係痴到入肺
有晒民意授權 民主投出嚟嘅總統
可以畀一間銀行威脅/指指點點

根本係4 Mon company

4 mon is 正義組織

佢得罪人多稱呼人少就肯定㗎喇，睇佢個格都知，不過私怨還私怨，德國肥婆默克爾都同大豆佬唔妥㗎，呢次都睇唔過眼出聲話咁banned account唔對路

正常嘅人都知咁搞唔制止漫延落去，人人受害，變成互噬嘅社會同支那一樣。

德意志銀行資金唔少來自支共，2018年舊聞。你就知點解佢咁撚落力，美帝議員係咪要維護個人自由及權益做啲嘢？

所以我哋話老貓係支鬼冇屈佢，佢最鍾意文革批鬥，正常社會嘅人唔會咁

但去到呢步 仲有咩制衡到呢一切

佢根本係支鬼想打疫苗，但又怕人笑，就psot 依段新聞幫自己搵借口

4獸&staff制裁老貓都冇美帝各界圍剿大豆佬咁落力

I heartily recommend you read "Turtles and Tortoises" in your own time. It's a fascinating guide to turtles and tortoises written by Tiera Ashkenazy, Vladimir Skovbye, Zooey Gomez, Selena Deschanel, Eleanor Riley, Eleanor Ashkenazy, Tito Deschanel, Jeremy Ferguson, Isaac Jones, James Dion, Craig Ashkenazy, Celine Gomez, Seven-Eleven and the property developer.

政客為私怨而濫權（or 無視他人濫權犯法）去趕絕另一方，基本上同支那無異了

【年輕媽媽】24歲單親媽領1.1萬元綜援養兩子 用iPhone 11呻生活艱難：每月最多存千元

老貓你會幫單親媽媽埋單嗎？

如果下次共和黨再上到，會唔會黎次大報復？拜登咁老，做唔做到4年都成問題

蝗g 不了

老貓 你有咩資格反綜援???

反蝗

人地起碼係黃絲 你係藍貓黎咋

You are 新移民

為何要殘害你同胞？中國人說好的不打中國人？

老貓真人藍到發黑 又廢 成世要納稅人人養

老貓都係拎綜援既蝗蟲

仲要不知感恩

經常詛咒納稅人

I thoroughly recommend you should read "Tortoises and Turtles" on your own time. It's a wonderful guide to tortoises and turtles written by Vladimir Skovbye, Tiera Ashkenazy, Eleanor Riley, Eleanor Ashkenazy, Tito Jones, Jeremy Riley, Isaac Jones, James Skovbye, Vladimir DiCaprio, Leonardo Ashkenazy, Joseph Bernstein, Celine da Vinci, Leonard Gordon-Levitt, Zooey Dion, Craig Ashkenazy, Avril Ferguson, Dua Lavigne, Selena Lipa, Vladimir Gomez, Christina Johansson, Scarlett Aguilera, Vladimir Johansson, Chloe Aguilera, Avril Grace Moretz, Vladimir Riley, Susannah Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

老貓點睇5仔同行山銀行e bank又死？

HK NO IT

係喎，老貓俾左IOS 14.3 bug report未，唔準偷懶work work work

但教育 傳媒 文化都畀揸住
唔轉返右都好難

U 傷害14億中國人民感情 打靶soon

大升

上個禮拜高位13.88都見唔到

咁你贏左幾錢呀

big trip

我信盛極必衰

極陽生陰

上層政治如果同基層人民意願相差太遠

始終唔會行得長

老貓點睇腳板底

老貓點睇錫菲聯？

I find the Japanese culture very different to the Chinese culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea at bars, soaking up the atmosphere rather than at home. My Japanese friend, Jason is an Aries while his girlfriend is a Leo. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was driven over the edge. Even when a stranger talked to him, where was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines us in any swimming styles. She's tall and lean who definitely has the edge over lots of swimmers. Recently, Jason was in scuffed with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the scuffles. Last Sunday, they dined in a restaurant in a hotel which is midway between his place and the post office. They stood in line outside the restaurant for almost an hour. The queue was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout guy tried to cut in line but was caught. We met at a midway point between his place and mine, then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way near the bus stop so he said "Excuse me". The queue was so big, stretching down the road to the furthest mini bus stop. We queued for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile, some people mistook this long queue for the queue for other places. A couple came up to us and asked "Are you in the queue for Cluny Park?" as they wanna be sure that it's the right queue. A burly man pushed in midway through the queue. Later, a slim guy jumped the queue. The lady behind him said "Excuse me. The end of the queue is back there." A woman stood beside a guy who was midway through the queue. While pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realize she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Jason seemed on edge. It turns out he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. His elder brother is currently a head chef in a five-star hotel and feels he's found his niche. His younger brother has also found his niche as a professor, having worked as a researcher for three years. He sometimes takes a nap at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually snoozes on the sofa by the fireplace or at his desk when everyone else's eating lunch outside. He once brought his work along to the library where I saw he doze off at the table. Having a doze especially in front of the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His eldest brother has just completed his PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. His eldest sister is robust and healthy. She does lots of strength and conditioning exercises in her robust sneakers. After her gym session, she usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. She lived in Japan where the economy and the political system are robust. His younger sister has opened an antique shop which has created a favorable impression on me. There's an exquisite antique which engages my attention. I'll bet the shop engages lots of passers-by. I formed a great impression of the store. Jason's uncle has recently passed away at the age of ninety. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend, Ed said "My condolences on the loss of your uncle." His mum sent her condolences to his family too. His dad wrote "Our condolences go to his family."

警疑封編年史新IP 株連數百網站

Youtube 攪大紀元
依家個勢好似全部出晒嚟, 咩都唔使理, 見唔啱聽唔順眼就封

突發 YouTube 警告大紀元頻道，現正被禁止上傳影片

下午茶無聊，拎左隻糯米雞落鍋煎到佢燶燶地，又幾好食

佢自己個新聞APP唔係俾人大量download? 分分鐘殺條新血路出黎

老貓日日咁樣阻人返工

飯焦

鳳凰煎米雞

事實

下午無聊，call左隻支那雞落床 屌到佢short short地，又幾好食

X10000

咪將u 做嘅嘢屈係其他人做

vicf 成日用paypal

all data 已送中，die soon

(only 用英文字母包裝的支那product)

★PayPal已封鎖眾籌平台「GiveSendGo」被指有份參與美國國會衝擊人士籌款。

Jason hadn't heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her. His cousin told him that there was a bully in her class at university so Jason told her not to engage with her. Just stay out of her way as much as possible. Jason lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube, such as his car and house collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times as fast as normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so didn't engage much in the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today, many kids learn piano, violin, painting, dancing, judo and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities with schoolwork. Some of their parents have to go to work every day so they found it hard to juggle a family and a career. Perhaps they want to kindle their children's interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the kids are truly enjoying their activities. Jason loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories, promoting the book on a television show, it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, eleven dimensional hyperspace, parallel universes and wormholes, subjects that engage numerous readers around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

believe us gov

100% yes

今朝都講咗，最好搬去港共website、交易所等等，一封鎖全部賴嘢

封CDN都on99嘅，不如切斷機房對外連接啦on99

我用預付信用咭嘅，開埋vpn匿名，每次買時間地點唔同，而且口罩黑超戴帽

老貓點睇

中国好快可以統治世界, 聖上萬歲萬歲萬萬歲

老貓身為蝗蟈人而自豪

老貓 :我唔係香港人呀

所以一早講咗小心呢啲big data 公司，基本上就係賣你個人私隱，兼控制你嘅生活，睇嚟唔拆骨呢啲公司，會失控

以前d人 believe US到迷信level，乜資料都open曬，只要係US

現在冇得返轉頭了

牙東 is 支pig

me連facebook同ig都冇，過幾日whatsapp會自動失效，非常好

Lihkg財經台：美股好老實，d人好正氣，唔會呃人的真正投資

dont believe

U dont trust usa

Believe in china?

100%

Agree

believe Japan

Japan 咪又係睇美國頭

see see 昭和大日本Vs US

贏家

扯旗易 一早叫你d港pig唔好買港樓

Don’t lie

Still lose

Becoz 老貓lamp lose japan

Save HK藍絲：公司蝕錢蝕到賣左層樓

老貓仲唔去幫襯

無業漢認掃跌優品360商品 羅德泉：無法無天黑社會所為重判入獄8個月

有8個月free house free rice, 老貓仲唔快啲go

似

黑氣石 dna 100%

I find the Japanese culture very different than our culture. We enjoy yum cha while they enjoy drinking green tea at bars rather than at home, soaking up the atmosphere. My Japanese friend Naoki is a Capricorn whereas his girlfriend is a Sagittarius. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him, there was an edge of hostility in his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines us in any swimming styles. She's tall and shapely who certainly has the edge over lots of swimmers. Recently, Naoki got into a brawl with s guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and jealousy was assigned as the notice for the brawl. Last Tuesday, they dined in a restaurant in s hotel which is midway between his place and the supermarket. They waited in line outside the restaurant for almost an hour. The line was so long that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A burly guy tried to cut in line but was caught. Last Thursday, we met at a midway point between his place and mine. Then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way near the his stop so he said "Excuse me." The line was so huge, stretching down the road to the furthered minibus stop. In the meantime, some people mistook this big line for the line for other places. A couple came up and asked "Are you lining for Azura?" as they wanna be sure that it's the right queue. A stout man pushed in at the head of the line. Later, a slender guy jumped the line. The lady behind him said "Excuse me. The end of the line is back there." A woman stood beside a guy who was midway through the line. While pretending to look at her phone, she edges furtively behind him who didn't realize she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Naoki seemed on edge. It turns out he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. His elder sister is currently a head chef at a five-star hotel and feels she's found her niche. His younger sister has also found her niche as a professor, having worked as a researcher for three years. She sometimes has a snooze at lunchtime because she has so much work to do that she feels drained. She usually naps on the sofa by the fireplace or at her desk when everybody else's eating lunch outside. She once brought her work along with her to the library where she dozed off at the table. Having a doze especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though. His eldest sister has just completed her PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the World's strongest economy. His elder brother is robust and healthy. He does lots of strength and conditioning exercises in his robust sneakers. After his gym session, he usually drinks a glass of robust wine and a cup of robust coffee. He lives in Japan where the political system and economy are robust. His younger brother has recently opened an antique shop. The store made a favorable impression on me. There's an exquisite antique which engages my interest. I bet you the store engages lots of passers-by. I had a great impression of the shop. Naoki's uncle has passed away lately at the age of ninety nine. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend Isaac said "My condolences on the loss of your uncle." His dad also sent his condolences to his family. His mum wrote "Our condolences go to his family." Naoki hadn't heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her. She told him that there was a bully in her class at university so Naoki told her not to engage with her. Just stay out of her way as much as possible.

Naoki lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is, such as his house and car collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times faster than normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so didn't engage much in the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Nowadays, many kids learn piano, violin, painting, dancing, judo and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work every day so they find it hard to juggle work with family life. Perhaps they wanna kindle their kids' interest and see which one they can cultivate an interest in or have a talent for. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Naoki loves video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a twowvidion show, promoting the book, it captured my attention. It's a fascinating book which explores the science of time travel, eleven dimensional hyperspace, parallel universes and wormholes, subjects that engages numerous readers' attention around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

x1000000

homantin is danger too

老貓hack yr acc

[多圖]痴撚線 港大女仔緊身legging 露哂個gap 形

老貓

Yes

爽戰妹子太嗨！65歲翁衝刺一半 口吐白沫倒地慘死

老貓be care

is蓋

TSLA=new 700

證實咗掃跌蘋果產品gif 裡面個人係老貓

老貓經常水人淘佬，好多中伏，懷疑佢收咗支鬼淘佬散貨狗錢呃人，see

淘寶開心Share:買左部42寸扮50寸嘅電視，真失敗！

老貓點睇AV情節台灣新聞？

少女爛醉認錯男友！嘿咻2次還想要 他躲室友房、她裸身拍門狂求歡酒醒嚇瘋

老貓有個同胞被擊斃

3死4傷！瘋狂槍手濫殺 芝大中國留學生頭部中彈死

淘寶開心Share:買左部42寸扮50寸嘅電視，真失敗！

老貓？

電視機淘佬最on9, 除非自己喺深圳叫車跟車落嚟，集運送爛咗個mon 冇仇報，唔著機冇得搞，莫講話firmware 唔同，Sony 冇得轉rom，部機係支產非日制，冇google、冇chromecast....乜柒都冇，要另買tv box，買android tv 咁就不如唔好買

其實皮零嘢55吋sony用好多年啦，我部17年買嘅55X9000E都三年幾，仲有Android 9 update

支那sony機我知係原裝rom黎可以上google, 所以好撚貴無人會買。
支那機最on9係部部機一開機都要賣幾分鐘廣告先最頂癮，不過最近睇D支聞講支國電視最近大幅加價，無人睇電視即年代仲要加價

仲要轉插

插插頭嘅都淘有日爆炸燒屋真係抵死

點睇富途一星期爆升80％

多連登客仔啩？

我舊年cancel 咗戶口，轉咗offshore 證券行

幾千萬活躍客 百足咁多爪 做埋保險 mpf 員工股份 遲下投埋虛擬銀行

offshore=支拜=支=割9菜soon

即係養肥完就比支共食埋，遲早問題

其實富途手續費唔平，所謂免佣有平台費15蚊，美股好似冇免佣，對我呢啲老散冇問題，唔係成日買買賣賣，炒即日鮮嘅就冇so

只係連登仔覺得佢個APP好用，我覺得只係習慣問題，最on9個app微信化，乜柒朋友圈之類，又乜鳩小遊戲抽獎，多鳩餘嘅，炒股就炒股啦

why so early?

老貓why so late

富途收股息遲過置富幾日過數都敢死，同一隻港股，屌佢就第二日見到

vicf

一插Amazon 支拜product......

又推淘佬

神奇4俠leader(火人）

U支鬼淘佬嘢咪一樣爆炸

老貓不願面對，香港earn money is easy

邊上Zoom課邊創業｜21歲大學生停學訓身 碌卡撳8000蚊搞租車網變500萬

老貓前排咪拎咗好多柒婆口罩嘅，see

Save HK藍絲:戴銅芯口罩去考平安卡，間公司話依個口罩唔接受，唯有唔學

u are mask-man

DC 新hero

拜登經濟救助小商戶計劃，會優先派錢給黑人、拉丁裔人、亞洲人、美國原居民和女人

4 Mon死忠 不了

香港一樣

蝗first

Ur friend

全部都係拜登金主

U are 蝗too

前排港共派十個口罩，喺信箱一見就丟落垃圾筒，支鬼口罩你用埋我嗰份

係老貓先特登去拎嚟用，支鬼貪小便宜

vicf 奉獻唔少

老貓點睇me 尋日扑嘢太攰唔得閒狙擊u？

never support 支拜

老貓都唔弱，lose money is easy

老貓肯定打J

Save hk藍絲：多謝朋友送個勁揪口罩俾我，令我響撐警路上不再孤獨

老貓唔lose 我哋又邊有得賺

老貓： busy @ cc 台J黑柴賀G

ec why still here

變咗博士

no ec no ttb

no feet

錄影來

已FIRED

g

羊ec提供出火服務

Old cat effect

G

原來富途一年升左10倍 同佢業績一樣

😅

老貓點睇又吹轉vero?

Twitter、Facebook等社交平台都紛紛要關閉Donald Trump帳號，Tesla創辦人Elon Musk早前就呼籲民眾棄用Twitter和Facebook等，改用加密通訊軟件Signal，但網民「擺烏龍」炒錯股票，令同名公司Signal Advance的股價爆升。

據資料顯示，Signal 是未上市公司，沒有股票可買，但因為股民並無搞清楚狀況，結果爆買同名的科技技公司Signal Advance，讓後者股價由0.6美元，一度升至70.8美元，暴升11,708%，市值由6百萬美元跳升至3億美元。真正的通訊平台Signal亦要出面澄清指，了解股民想投資Signal，但市場上被爆買的Signal不是正牌公司。

Vicf 如何面對

say US is the best b4

u always say 支那 is the best

老貓 IS 支鬼

don't believe

你係支那人

正常家庭唔係最基本都有層居屋？

老貓你來自正常家庭or not?

U 100%支鬼

連前世前前世都100%係支鬼

正常family

高登抄返黎個post

老貓有冇落去紅磡？

早幾日車死廢老之後 呢排成日捉人亂過馬路

陳肇始：政府或要求市民光顧卡拉OK，夜總會，健身中心，美容院等指定處所要安裝「安心出行」

班仆街遲早攪 餐廳商場 要 安心上路 先准入

$2 搭車 要個人八達通又係咁, 目的都係想 trace 人
睇下遲D會唔會逼全民個人八達通

later . call g also need

老貓成日去紅磡搵鼠芬簽名

老貓call g出痕，通常中左性病

this?

大家藍絲屋企人生活習慣係點？

I highly recommend you should read "Turtles and Tortoises" at your convenience. It's a wonderful guide to turtles and tortoises written by Tiera Ashkenazy, Vladimir Skovbye, Eleanor Riley, Eleanor Ashkenazy, Tito Jones, Jeremy Ashkenazy, Isaac Aguilera, Vladimir Johansson, Scarlett Riley, Christina Johansson, Vladimir Gomez, Selena Ashkenazy, Celine Ferguson, Craig Dion, Vladimir Ferguson, Susanna Ashkenazy, Vladimir Riley, Seven-Eleven and the property developer.

u teach me

vero have many yau b b4

洗唔洗有安心上路先可以返工

燒山 : 香港都未曾要連登同高登下架

老貓點睇 古天后

搵傻仔接火棒

記本上就係搞監控, gym房根本冇證據爆發疫情, o甘講街市黨鐵呢o的點計呢? 冇社交距離o既, 咪仲危險?

古天后話 現價吸納，跌穿12元止蝕，上望目標價17元
老貓加注, 買得多 贏得多

2021 tsla

Tsla/bitcoin

開始多人推介巨乳嗰隻yau b 溝通軟件，vero

strong hold

see see tsla

加注?

巨X教學

no $$

tsla做電動車，1478只係買日本仔鏡頭返嚟加工only

drop to zero soon, 印度越南可以取代

股東go IFC soon

他只投資特斯拉 2013年以 7.5 美元買進後 39 歲就退休

馬斯克靠鳩吹 集資

佢話整時光機都得，泡爆破soon

U have $10000

改人哋Tesla個名，就知係老千

（又唔叫 愛迪生）

buy mask & 火酒

利用me?

a cheater

唔出街buy mask 做咩
買火酒攞嚟drink

mask crab

X2

老貓終於自爆自己係Mask Crab

公墓園工會：要求為公墓園提供額外稅務寛免

老貓點睇

高級老綜

is U

X100

佢哋分哂，你呢啲低級老綜就預備食自己

老美 會唔會一夜變 支產黨？

all 資本主義=$0

老貓有冇用過 1478 啲鏡頭睇腳？係咪應該要盡責任寫返個 User_ review？

佢就係用1478鏡頭睇，所以啲圖成日蒙哂

老貓點睇my藍絲post

[url]陶傑：美國全球百年信譽形象的大崩潰

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

u are chi na pig

我始終相信美國未到衰退時嘅

一日國際都係通用美元

都係美國話事

支那而家顯得好有錢

咪又係揸住好多美元

有超強軍力點衰退 常規戰爭第二+到第二十名軍力都未頂得住美帝

仲有高科技呢

淘傑啲嘢睇吓就算，美元霸權只要一日同大宗商品掛鉤，有超強軍力支持，邊有咁容易衰弱，唔係話唔會衰弱，但而家唔覺，主要嘢用美元計價，現代金融系統佢搞出嚟嘅，除非另起爐灶超越佢，問題係歐盟搞咁耐歐元同歐元結算系統多年，都係取代唔到美元地位

支共冥幣更加搞笑，全球邊個國家會揸冥幣做儲蓄貨幣？留嚟幫襯佢買大灣區樓定跟老貓買屎為router?

我諗緊係呢幾年內會唔會發生軍事衝突？ 以雜種內部嘅鷹派軍頭話唔埋覺得支拜弱走去封南海航道或攻台，雜種想超越毛魔矮鄧，「武統台灣」或「海權擴張」先可以超越前人高度，問題係台灣失守全球半導體行業玩完，錯判美帝唔打分分鐘搞錯件事

美軍將領預咗同支共開片嘅，佢哋嚟講早打好過遲打，遲打有機會軍力被追貼嘛

屌那星，賣哂INTC先升咁多

人民幣 = 糧票

去伊朗買下石油就得

一日打唔贏美國都永遠做唔到金融霸權

糧票都換到飯食

歐元之父當年已經講咗，歐盟冇一支超強軍力嘅軍隊，可以48小時內打擊全球任何一個政權嘅話，歐元係取代唔到美元成為大宗商品結算貨幣嘅

事實係你再有錢冇拳頭人哋會搶，科威特當年就係例子，由於薩撻姆搞石油美元體系，美帝咪打柒佢囉，好簡單

講到尾都係講拳頭硬

冇話靠賄賂得天下

人哋國家會換話事人，下一個唔受賄己經

vicf fate

照EWT今日又新高，支共攻台暫時機會好微，一旦有消息動向攻台，台股必然大跌，老虎入多啲，我買支共常規戰嘅話，就算冇美帝佢都攻唔到，拖一個月支共隨時冧檔啦

me 只係賺少咗 以為1478咩

is u buy 1478 嘅心路歷程

從來富不與官爭
邊有話官會行賄地主

大宗商品開始同美元脫勾，先係美帝衰落開始囉，呢啲政治內鬥嘅，唔係衰落嘅源頭，忽然再下屆全面極右傾嘅話，唔通又美帝「復興」

"Deep state"以前甘迺廸都夠膽殺

deep state類似呢d組織

trump同昭和rider一樣，洗腦失敗中途逃脫，之後四處被deep state追殺，最後變成rider為人類作戰到底

老貓chill RIP

真係屌得佢少，等成十日爛咗再寄錯倉，家吓話回水唔運

[url]藥劑師學會建議政府向年輕人接種科興疫苗

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Young is 原罪

應該攞公屋攞老綜嘅人打first

老貓first

開咗個lbry.tv account，似乎冇乜嘢睇，需要大量創作者，睇嚟我哋4mon 可以開個狙擊老貓頻道幫吓手，日日批判老貓呢個假扮日本人嘅支鬼

屌佢老味支鬼科興嘅疫苗根本就冇可靠數據，亦唔知副作用，要打叫港共高層公開打，再搵三萬狗打，三個月冇後遺症先講

老貓都未必捱到疫苗到港

呢輪港共支共日日放風搞BNO呢樣各樣，點睇？

上海市政協李可莊 涉中環櫃員機順手牽羊 2100元 押2月訊

港媽產後復工泵奶擺滿雪櫃 打工仔大呻噁心︰打開雪櫃見到有啲想嘔

唔俾中產腳踏兩條船?

BNO係身份，英國承認就得，同有冇bno護照冇乜關係，支共除非唔比人走，否則乜嘢都冇用，我就算燒咗本bno，用特衰護照去英國一樣可以5+1
我睇搞鳩班持有bno嘅狗先，乘機換廣東省嘅公安落嚟，搞張身份證+識講廣東話就得

支鬼鍾意偷，2100蚊又唔係多錢，乞兒嚟嘅

老貓似RIP左

似，回暖先rip

基本上支共唔會信班香港土共，由其狗隊，半軍事力量，遲早都係要換血，支共連廣東省本地人都唔信，點會信你幫港英統治過嘅公務員？ 所以不停搞宣誓、護照各樣，防止你班撚樣走去外國爆料

信US 唔怕

昭和rider改造

睇佢會唔會玩到幫你遞表退出國籍身份

冇用。

UK多數會電郵之類confirmed, 你話冇申請過佢就會進一步確認，例如Video Chat之類

why U so evil?

no

田土廳namre list first

老貓最近係邊個POST BUSY

今年過年好似係有史以黎最凍既新年，會接近0度，老貓係過年前又多個劫

黑柴post忙住cap圖，urgent need

利是咪101封定比老貓

消委會｜揭五大推銷課金手法 「叫我官老爺」累積課金高達480萬

老貓平時無g call課金扮老爺？

rip

die soon

係時候真係好好研究 ,最終係要自己起先有保障

老貓見到唔偷飲就怪

港媽產後復工泵奶擺滿雪櫃 打工仔大呻噁心︰打開雪櫃見到有啲想嘔

只love玩 gta式殺人 車碌人game

don't believe

U love play 支鬼game

U r evil

似

老貓 love 蝗者榮耀

老貓有冇落街哂太陽取暖

果d 乜大圍XX 莊same

支那開發商賣樓靠房托,保安/清潔/客都是假的

HK睇樓IS REAL 客

大噴射ready

今朝慧中有個旅遊節目着泳衣浸溫泉

老貓 pls cap

too much cloth

coffee duty

should be this one

快樂長門人?

old 節目

isp official 回覆
應該陸續有嚟

【國安封網】香港寬頻：已按《國安法》要求 停止連線至「香港編年史」網站

soon

I heartily recommend the book "Turtles and Tortoises" to you. Feel free to read it at your leisure. It's a wonderful guide to turtles and tortoises written by Tiera Riley, Eleanor Ashkenazy, Eleanor Skovbye, Tito Ashkenazy, Vladimir Jones, James Riley, Isaac Ashkenazy, Jeremy Gomez, Selena Jones, Scarlett Skovbye, Christina Johansson, Vladimir Johansson, Selena Aguilera, Celine Ferguson, Craig Dion, James Ashkenazy, Vladimir Aguilera, Seven-Eleven and the property developer.

I find the Japanese culture very different than the Chinese culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea at bars, soaking up the atmosphere rather than at home. My Japanese friend Keita is a Scorpio while his girlfriend is a Gemini. He's faithful to his girlfriend and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was driven over the edge. Even when a stranger talked to him, there was a definite edge of hostility to his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines us in any swimming styles. She's tall and lean who definitely has the edge over lots of swimmers. Recently, Keita was in a brawl with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive of the brawl. Last Sunday, they dined in a restaurant in a hotel which is midway between his place and the post office. They stood in line outside the restaurant for almost an hour. The line was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout guy tried to cut in line but was caught. We met at a midway point between his place and mine. Then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way near the bus stop so he said "Excuse me." The queue was so big, stretching down the road to the furthest minibus stop. We lined up for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile, some people mistook this long line for the line for other places. A couple came up to us and asked "Are you in the line for Azura?" as they wanna make sure that it's the right line. A burly man pushed in midway through the queue. Later, a slender guy jumped the line. The lady behind him said "Excuse me. The end of the line is back there." A woman stood beside a guy who was midway through the line. While pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realize she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Keita seemed on edge. It turns out he has a job interview next Thursday. Never has he felt so on edge before an interview. His elder brother is currently a head chef at a five-star hotel and feels he's found his niche. His younger brother has also found his niche as a professor, having worked as a researcher for three years. He sometimes has a snooze at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually naps on the sofa by the fireplace or at his desk when everybody else's eating lunch outside. He once brought his work along to the library where I saw him doze off at the table. Having a doze especially in front of the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His eldest brother has just completed his PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. His elder sister is robust and healthy. She does lots of strength and conditioning exercises in her robust sneakers. After her gym session, she usually drinks a cup of robust coffee and a glass or robust wine. She lives in Japan where the economy and the political system are robust. His younger sister has opened an antique shop which made a great impression on me. There's an exquisite antique which engages my interest. I'll bet the store engages lots of passers-by. I formed a favorable impression of the shop. Keita's uncle has recently passed away at the age of ninety nine. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend Leonard said "My condolences on the loss of your uncle." His mum sent her condolences to his family too. His dad wrote "Our condolences go to his family."

（機會嚟喇飛雲 ）有相，19歲42F女招男友

老貓我介紹個女朋友俾U

6個sp

Keita hadn't heard from his cousin for years until yesterday when he received a call from her. They chatted in exquisite delight. She told Keita that there was a bully in her class so he told her not to engage with her. Just stay out of her way as much as possible. Keita lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is, such as his car and house collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed times times as fast as normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so you didn't engage much in the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today, many kids learn piano, violin, painting, dancing, judo and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities amity schoolwork. Some of their parents have to go to work every day so they find it hard to juggle a family and a career. Perhaps they want to kindle their children's interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the kids are truly enjoying their activities. Keita lives video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a television show, promoting the book, it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, eleven dimensional hyperspace, parallel universes and wormholes, subjects that engage numerous readers around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

G is yes yau b

老貓點睇醫渡科技

老貓點睇呢期英超同歐聯？

中共甩鍋大法再現？官媒竟抹黑西班牙2019更早出現疫情

連登有冇人試過屌貓？！

老貓屌貓

starlink 香港短期內會唔會有服務提供？ 有就貴啲用佢好過

rich死一半

又係升旗易

我是一名新移民，香港地歧視問題嚴重

我劉晶

老貓，假如封咗連登，4獸點搵你？

day day sleep 算

會唔會想念4mon & staff

留低TG或者Signal, 萬一U 長睡唔wake up都有人搞身後事嘛

no

they are all 入侵者

we are friends

到時又有第個forum

照開 J慧中時間就得

u are 支那 fans

老貓覺得this post邊個對你最nice

all are bad guy

靠慧中相認

Why
Me post yau b photo 都bad

Only J and sleep
冇人9up唔悶咩

早期好似係巨乳 開J yau b post first

跟住me頂爛市，開J牙中（其實yau b photo)

or yau b

羊EC都得

u only J bus

don't believe, u post c in photos

老貓會唔會返百度

老貓都無走過

Mean u copy me ?

頂爛市 = evil

老貓帝吧資深成員

He is 帝吧 admin

老貓 你係中國人

連你個post都有人屌老貓係5毛

老貓連仔整哂lihkg icon去signal，仲有HD版本，me個signal係外國電話號碼開嘅

coffee is most important

work

forum 唔同signal

洗唔洗開定個signal 谷方便日後狙擊老貓

糧票2。0?

寒冬制水｜深圳居民3日冇涼沖 溫州缺電斷水 派「水票」防搶水

We 對你好好，一有好嘢就些牙比你J

What is your duty

開個4獸&老貓group點睇？

U hack 蓋青

老貓應該拎呀中圖去做signal sticker, 將呀中發揚光大

老貓安裝signal join4獸&staff谷可以用到，admin有時都會入嚟

LIHKG Signal Sticker 出咗啦

一向no play 社交app

羊EC sticker

don't believe, fb、ig、whatsapp U都有，唔係點follow 游g? 仲比石丸發現

I find the Japanese culture very different to our culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea at bars, soaking up the atmosphere rather than at home. My Japanese friend Isaac is a Leo while his girlfriend is a Pisces. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him, there was an edge in his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines us in any swimming styles. She's tall and shapely who certainly has an edge over lots of swimmers. Recently, Isaac got into a scuffle with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the scuffle. Last Saturday, they dined in a restaurant in a hotel which is midway between the supermarket and the post office. The queue was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to cut in line but was caught. We met at a midway point between his place and mine then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way near the bus stop so he said "Excuse me." The line was so big, stretching down the road to the furthest minibus stop. We queued up for half an hour until three shuttle buses came along at once. In the meantime, some people mistook this long queue for the queue for other places. A couple came up and asked "Are you in the queue for Cluny Park?" as they wanna be sure that it's the right queue. A burly guy pushed in at the tail of the queue. Later, a slim man jumped the queue. The lady behind him said "Excuse me. The end of the queue is back there." A svelte woman stood beside a slender guy who was midway through the line. While pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realize she was there. Some people might have noticed it but ignored it. Isaac seemed on edge. It turns out he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. His elder sister is currently a head chef at a four-star hotel and feels she's found her niche. His younger sister has also found her niche as a professor, having worked as a researcher for four years. She sometimes has a doze at lunchtime because she has so much work to do that she feels drained. She usually snoozes on the sofa by the fire or ather desk when everyone else's eating lunch outside. She once brought her work along with her to the library where she dozed off at the table. Taking a nap especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though. His eldest sister has just completed her PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. His elder brother is healthy and robust. He does a lot of strength and conditioning exercises in his robust sneakers. After his gym sessions, he usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. He lives in Japan where the political system and the economy are robust. His younger brother has opened an antique store lately which created a favorable impression on me. There's an exquisite antique which engages my attention. I bet you that the shop engages lots of passers-by. I formed a great impression of the shop. Hos uncle has recently passed away at the age of ninety eight. I sent my condolences to his uncle's family. His friend Jeremy said "My condolences on the loss of your uncle." His mom also offered her sincere condolences to his family. His dad wrote "Our condolences go to his family." Isaac hadn't heard from his cousin Leonardo for years until last Tuesday when he received a call from him. They chatted with exquisite delight. Leonardo told Isaac that there was a bully in his class so Isaac told him not to engage with him. Just stay out of his way as much as possible.

Isaac lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube, such as his house and car collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold bracelets, rings and silver necklaces. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times faster than normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so you didn't engage much in the classes? I remember I didnt really engage in geography classes. I was often daydreaming. Nowadays, many children learn piano, violin, painting, dancing, judo and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities and schoolwork. Some of their parents have to go to work so they find it hard to juggle children with a career. Perhaps they wanna kindle their kids' interest and see which one they can cultivate an interest in or have a talent for. Sometimes I wonder if the children are truly enjoying their activities. Isaac loves video games. U remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a television show, promoting the book, it captured my attention. It's a fascinating book which explores the science of time travel, parallel universes, eleven dimensional hyperspace and wormholes, subjects that engage numerous readers' interest around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

老貓唔好將妄稱咩大宋子民

You are just normal 支那pig

冇咗連登，老貓會蒲巴膠論壇？

Is you

第時去到柴灣車廠或其他巴士車廠，見到有條友企喺死氣喉後面，就知道係老貓

X2

萬一有日封網，我哋就去各巴士廠活捉老貓返嚟

肯定，不過上次望過唔接近支鬼申請

老貓惡夢 香港巴士論壇唔接受支鬼申請account 不過佢可能已經有

條女著白tee透哂bra

又益老貓

第日無得上網，老貓係屋企RIP咗都無人知

老貓真正好朋友

所以老貓最好留低signal / tg等我哋搵到佢，有個照應

老貓 100% 巴膠

係連登仔都知，see see

公認fact

請教吓老貓，「巴膠」同「巴敗」分別係乜嘢？

But you are 巴膠

有2條gay佬係東涌線扑野

老師貓幾時約返個gay 友係bus 到照板煮碗

寒冬制水｜深圳居民3日冇涼沖 溫州缺電斷水 派「水票」防搶水

啱晒老貓 攞正牌唔沖涼

need ask巨X

水票
if LM born in china must die

老貓點睇香港人好rich?

其實而家個環境

對有現金流收入的RICH根本冇影響

資產為王

精工真係痴撚線，呢隻60週年復刻版King Seiko, 限量3000隻，計一計110000新台幣定價成3皮幾港紙，貴過入門版GS

用6R35機芯賣3雞幾嘢超出我想像，以為皮零嘢就去買隻，咁嘅價錢，不了，等開番關去日本嘥啲心機搵二手king seiko買好過

好普通咋WO 呢隻款式20年設計都冇改過

King Seiko咪即係GS前身，根本GS仲保守過撈，啲款唔變嘅，賣打磨工藝，GS二手日本買唔貴，就算絕版型號，唯一精工最多人吼有升值係舊版大mm/自動吞

我呢隻二手全套齊賣緊皮八嘢坐底，有市有價，不過如果我賣錶我賣哂啲撈刁都唔會賣佢，真係好經典兼vintage，當年買完綠針想買隻潛水錶，試完黑十冇買，呢隻喺水貨舖啱啱返兩隻，一隻人哋買咗，另一隻條友甩底，我一試就課金 我CEO只識勞力士，呢隻係唯一佢話好靚嘅錶，嗰時14年水貨皮二嘢之嘛

點睇富途已經100億市值

網上交友｜約25歲清純女網友被氹買$3萬手袋 港男親述中伏慘痛經歷

老貓以前送過咩俾C IN？

會唔會炒過龍跌落嚟？

但跟得上業績 唔似其他中概股炒概念 牛牛一年堅係盈利升10倍

咁多孖展賺到笑啦

要多謝連登仔 幾乎成個財經台都係用富途居多

香港市場大小通吃 佢地投放好多資源增加穩定性 甚至比唔少本地銀行做得好

而家連外國人都開始用佢地

app就幾好，但後續服務一般，唔知而家有冇改善？派股息遲其他證券行幾日先跌落戶口

我見咁而且資金安全問題轉去離岸證券行，取消戶口

淪過街老鼠！傳馬雲2天前吐真心話「後悔未提早離開中國」

V清用邊間離岸?

FT

佢一早走晒佬扮無錢姐，大把國家有樓

RIP CONFIRMED??

馬雲想走都幾難，共產黨立心吞佢身家，實係要整死佢為止，咁上下實係染上絕症搞掂埋

World no IT

World yes 批鬥

★美國文革 正式啟動！大學生向她母親的公司舉報她母親支持川普

All 地產=老千

★長實：不擔心香港人移民，他們離開後會回來 看好香港樓市！

老貓係咪U staff?

點解有d巴士佬咁撚仆街

又係TBB

喺中國極權國家做首富咁招搖

一定冇好下場的.........

唔知有冇得交啲保命錢去外國全身而退呢

老貓it水平拍得住C永青

施永青對Bitcoin的認知錯得好嚴重

支鬼dna 一見到批鬥就high

BOTH ARE 廢老

老貓是否認同支那共產黨打壓RICH的行動?

支那+支美 聯手滅rich

老貓點睇

有冇Ching覺得而家香港經濟根本係好好

老貓仲有餘錢買股票，證明 hk econ no problem

x3

咁你是否支持?

根本大把錢洗唔哂，老貓不願面對

本港去年破產呈請按年升逾6% 創4年新高

貧者越貧，2極化

有批鬥既老貓一定玩，唔會理主題係咩

how about 批鬥 poor？

老貓都會扮有錢人，睇佢成日係財經台鳩up就知

條撚屌自戀狂嚟，使錢請哂啲明星做配角拍片自high，老貓呢套嘢J咗幾十鑊

所以老貓心底裡根本都想做rich，think like rich，act like rich

100% YES

佢只係吃不到的提子IS 酸的

老貓點睇今日3隻新股升 130％ 40％ 80％

所以佢1478蝕錢就想全世界人都蝕錢

有無人性格好幸災樂禍？

100％ match老貓

好快殺到老貓之家

消息：政府要求介乎佐敦道、廣東道、甘肅街及彌敦道的一帶，若大廈有確診個案，居民需強制檢測，涉及十多幢樓宇，數千名居民

傳說中的沈萬三都俾朱元璋清算

根本中國就冇咩資本主義傳統

GET RICH都係胡雪巖, 雙馬呢啲紅頂商人

到官府睇你唔順眼就郁你了

老貓成日落廟街播毒

老貓舊登時代已經always跟mad cat

去老廟玩企街

冇支共搞GFW同抽關稅玩壟斷，佢邊做得起？概念都係抄嘅，而且只係停留喺應用層面，唔見得有任何原創底層創新

Amazon光頭佬有遠見過佢啦講眞

支那從來都唔係技術先進地區

就算成日尻吹的4大發明

都有第啲地方早過佢出現

之前amazon研究緊天空無人貨倉無人機運送，唔知進展係點？據報佢個AI已經發展到就算你未買佢已經預備咗件貨比你，加快運輸速度

老貓點睇？

三 十 歲 户 口 冇 一 百 萬 ， 人 生 已 完

call g 之家

蓋

阿花的故事 mad cat版

最後一句

mad cat消失廟街裏

is U

FCed

老貓知唔知大口組同mad cat都過咗lihkg? 據報係咁

遲啲會唔會aws成個server擺上太空

All cat are g worm

全球開始批鬥rich

老貓想唔想來參觀

Dont believe

牙中too hungry

見到IT貧乏名人, 又諗起識個廢老佢同個有錢名人係鄰居，個廢老日搵我，想我幫佢整鄰居個真人figure送俾佢做生日禮物，報左個價12吋真人係8萬左右，廢老話吓？咩咁貴架，不如做半身係咪平一半？

跟住我回佢，平1/3左右啦，下半身工夫唔多平唔到幾多，我補多句通常死左先做半身像，你鄰居死左咩？新聞無見到既？ 跟住個廢老就轉身走左無再搵過我

少少外快都無得賺

成個對話好攪笑

I thoroughly recommend the book "Turtles and Tortoises" to you. It's a wonderful guide to turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Joseph Jones, Leonard Gordon-Levitt, Isaac Riley, Jeremy Riley, Vladimir Johansson, Scarlett Ashkenazy, Vladimir Aguilera, Christina Lipa, Dua Gomez, Selena Dion, Celine Ferguson, Craig Jones, James Ashkenazy, Vladimir Lavigne, Avril Ashkenazy, Eleanor Lavigne, Eleanor Ashkenazy, Tito Ashkenazy, Vladimir Jones, Chloe Dion, Susannah Grace Moretz, Seven-Eleven and the property developer.

全身bubugi?

老貓相認圖

no linda

老貓表示：多謝連仔、已射

you 果然係 j 庚b群組成員

蓋老母 is leader

老貓點睇股市 NON STOP RISE

老貓典解今日開咁多膠POST？ 又浪連登資源

Busy @ cc 台狙擊老貓

成日推走正經post, 老貓係5毛PR confirm

老貓今個星期6日very warm, john唔john我去睇紅葉？

群組soon

WHY YOU 咁 EVIL

支鬼DNA

100% CONFIRMED

I suggest the book "Tortoises and Turtles" to you. Feel free to read it at your leisure. I also suggest that Eleanor reads this wonderful book. I too suggest that Jeremy buys this marvelous book. I suggest that Isaac purchases this outstanding guide to tortoises and turtles as well. I also suggest that James read this engaging book. I suggest that Susanna buy this excellent book too. I suggest that Christina purchase this fascinating book too. It's an engaging guide to tortoises and turtles written by Eleanor Ashkenazy, Eleanor Jones, Tito Riley, Jeremy Ashkenazy, Vladimir DiCaprio, Vladimir da Vinci, Leonardo Ashkenazy, James Riley, Seven-Eleven and the property developer.

老貓點睇#69

★中國首富 鍾睒睒突辭去董事、董事長職務！

your staff

屌你老木，公屋仔又然

老貓yr home 咩裝修

no裝修

老貓睇緊TBB乜o野節目?

★財委會通過調高綜援標準金額及公共福利金津貼2.7%

lazy老貓 又剝削 hard working ppl

US soon

阿美利堅社會主義共和國

no g

u 去開 ssp call g，should be safe

老貓教～教～me～點申請老綜

啃老好過

老綜社署成日check

but 你仲揸到股票

老貓唔想其他人分薄佢啲福利所以搵藉口唔教me，so 自私

老貓冇得去老廟搵企企 係咪世界末日？

有冇人去過何文田開心坊·親子餐廳

老貓有冇去過

IT is bad

（突發）signal真係熄咗爐

【武漢肺炎】美亦發現全新突變病毒株 與英國、南非株明顯不同 未知會否令疫苗失效

老貓: Mask price risk

老貓即刻沖去打支苗

is vicf

only u concern

[真係有圖]邊個咁唔小心影女腳影埋自己個樣

老貓現身？

巴士相關post 好大機會老貓分身or staff

點解巴士師機唔可以做車長廣播

老貓唔知係咩嘢時候變成巴膠？ 係咪童年時候？

點睇標雞買咗好多田

外媒引述美國地產月刊《Land Report》報告指出，全球五大富豪之一、微軟創辦人--蓋茨(Bill Gates)，在美國擁有約24.2萬英畝的農地，成「美國最大農戶」！
研究指出，蓋茨擁有農田最多的州是在路易斯安那州，持有69,071英畝；阿肯色州持有47,927英畝；內布拉斯加州擁有20,588英畝；在美國各地購買了24.2萬英畝的耕地，這足以使他成為美國最大的私人農田所有者。
據報，蓋茨的私人投資公司Cascade Investments直接或通過第三方實體持有土地。雖然一位IT(資訊科技)業界的億萬富翁成為美國最大的農戶，有點令人感到驚訝，但這其實不是蓋茨第一次涉足農業領域。2008年，其基金會就宣布提供3.06億美元贈款，在非洲及南亞的小農中，促進高產及可持續的農業。目前還不完全清楚蓋茨將如何利用農田，也不清楚是否有土地被預留用於保護，但目前情況表明，這些土地的使用方式符合蓋茨基金會的價值觀。

世界末日嚟講，老貓會搵琴姐

老貓點睇？

Signal 受《截取通訊及監察條例》規管 李家超：「任何電訊系統的訊息都可截取」

近日有不少網民轉用不同的通訊程式。立法會保安事務委員會於近日舉行會議便討論到有關近日多種新即時通訊軟件的問題。保安局局長李家超在回應其中有關《截取通訊及監察條例》對規管新興軟件，如 Signal、WhatsApp 等的問題時表示，現時條例規管範團包含「任何藉電訊系統作出的通訊行為」，因此所有通訊軟件都受有關法例規管。

rip?

鴨寮街火燭

蓋g worm double KO

一向唔用 “性交” App

打機feel

破關

I highly recommend you read "Turtles and Tortoises" in your own time. It's a fascinating guide to turtles and tortoises written by Eleanor Riley, Eleanor Skovbye, Tiera Ashkenazy, Vladimir Jones, Isaac Ashkenazy, Zooey Grace Moretz, Chloe Deschanel, Joseph Bernstein, Jeremy Gordon-Levitt, Leonard da Vinci, Leonardo Gordon-Levitt, Avril Gomez, Selena DiCaprio, Celine Lavigne, Dua Dion, Tito Lipa, Scarlett Aguilera, Christina Johansson, Vladimir Ferguson, Craig Ashkenazy, James Aguilera, James Johansson, Seven-Eleven and the property developer.

咁有心機, 不斷睇 tvb news

It is recommended that You read "Tortoises and Turtles" on your own time. It's a wonderful guide to tortoises and turtles written by Tiera Johansson, Scarlett Skovbye, Christina Lipa, Dua Aguilera, James Riley, Isaac Aguilera, Eleanor Riley, Eleanor Johansson, Vladimir Jones, Vladimir Skovbye, Tiera Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

how about u

ttb is your food

老貓

夠膽你就打，支那疫苗打完之後性無能

★私樓又贏！衞生署昨向油麻地新填地街20至26號發出隔離令，任何人不得進出 之後圍封大廈出入口

收到風，老貓call g 被困油麻地

有人話打完JJ 長3吋

大帽山再添簡體標語 「能打仗 打胜仗」

老貓遲啲都係屋企掛呢啲banner 表達佢愛國愛黨嘅精神

冇衝突，可以長咗但性無能

老貓屋企揭起廁板會見到 xi大大

老貓有冇買啤梨哥賣緊果隻大鳩膏 搽完賓周變大

老貓到時連ssp老g都食唔到

你啱，y not both

老貓床上有毛主席床舖同COFFEE抱枕

I find the Japanese culture very different to our culture. We enjoy yum cha whereas they enjoy drinking green tea at bars rather than at hone, soaking up the atmosphere. My Japanese friend Jeremy is an Aries while his girlfriend is a Scorpio. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him, there was a definite edge of hostility in his voice. But as soon as he had a new relationship target, it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who far outshines us in any swimming styles. She's tall and lean who certainly has an edge over lots of swimmers. Recently, he got into a scuffle with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and assigned jealousy as the motive for the scuffle. Last Saturday, they dined in a restaurant in a hotel which is midway between his place and the supermarket. They lined for almost an hour outside the restaurant. The line was so big that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout man tried to cut in line midway through the line but was caught. We met at a midway point between my place and his then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way so he said "Excuse me". The line was so huge, stretching down the road to the furthest minibus stop. We waited in line for half an hour until three shuttle buses came along at once. Meanwhile, some people mistook this long queue for the weekend for other places. A couple came up to us and asked "Are you in the line for The Cullinan?" as they wanna be sure that it's the right line. A burly guy pushed in at the head of the line. Later, a slim man jumped the queue. The lady behind him said "Excuse me. The end of the line is back there." A woman stood beside a slender guy who was midway through the queue. Whole pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realize she was there." Some people might have noticed it but ignored it. Jeremy seemed on edge. It turns out he has a job interview next week. Never has he felt so on edge before an interview. His elder brother is currently a head chef at a five-star hotel and feels he's found his niche. His younger brother has also found his niche as a professor, having worked as a researcher for three years. He sometimes takes a nap at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He usually snoozer on the sofa by the fireplace or at his desk. He once brought his work along to the library where I saw him doze off at the table. Having a doze especially in front of the fire is a marvelous way to replenish your energy though. His eldest brother has just completed his PhD at Peking University and is on the way to becoming a professor. China is on the way to becoming the world's strongest economy. His elder sister is robust and healthy. She does lots of strength and conditioning exercises in her robust sneakers. After her gym sessions, he usually drinks a cup of robust coffee and a glass of robust wine. She lives in Japan where the economy and the political system are robust. His younger sister has opened an antique shop which created a favorable impression on me. There's an exquisite antique which engages my attention. I'll bet the store engages lots of passers-by. I forned a great impression of the shop. Jeremy's uncle has passed away lately at the age of ninety nine. I offer my sincere condolences to his uncle's family. His friend Isaac said "My condolences on the loss of his uncle." His mom also sent her condolences to his uncle's family. His dad wrote "Our condolences go to his family."

老貓
見你噤可憐
醒本好嘢過你喇

Is true

老貓點睇喺香港1916開業嘅曾福琴行都執笠大清貨？ 聽日過去望吓有冇嘢執都好

香港有種乞衣 叫公務員

公僕工會促《預算案》 免公務員薪俸稅

Jeremy hadn't heard from his cousin for years until last Tuesday when he received a call from her. They chatted with exquisite delight. His cousin told him that there was a bully in her class so Jeremy told her not to engage with her. Just stay out of her way as much as possible. Jeremy lives in the most exclusive and expensive area in Tokyo and owns many houses. Unlike Floyd, he's never ostentatious though extremely wealthy. You can find out how ostentatious Floyd's lifestyle is on YouTube, such as his car and house collections. He always wears ostentatious jewelry, such as gold necklaces, rings and silver bracelets. He loves driving flashy cars and wearing flashy clothes. Do you remember the incident in Langham Place where the escalator stopped and reversed direction at a speed three times faster than normal, causing people to fall and pile up at the base of the escalator? People were screaming as they tumbled down the escalator. Some people managed to grab the handrail and steady themselves. The incident occasioned a good deal of worry. When you were in secondary school, were there any subjects which you weren't interested in so you didn't engage much during the classes? I remember I didn't really engage in geography classes. I was often daydreaming. Today, many kids learn piano, violin, painting, judo, dancing and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities with schoolwork. Some of their parents have to go to work so they find it hard to juggle work and family life. Perhaps they wanna kindle their children's interest and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in. Sometimes I wonder if the kids are truly enjoying their activities. Jeremy lives video games. I remember him playing Counterstrike in which he used a gun to single-handedly engage ninety nine enemies who only had knives. I'm reading a book called Parallel Worlds written by physicist Kaku. When he was explaining the theories on a television show, promoting the book, it captured my imagination. It's a fascinating book which explores the science of time travel, eleven dimensional hyperspace, parallel universes and wormholes, subjects that engage numerous readers' interest around the world. I find the subject of black holes most engaging. It was an international bestseller for many months.

真係乞兒嚟

watch feet?

鋼琴腳踏

有冇黐笠笠先，冇嘅老貓唔要架

買個腳踏俾u，有無數嘅腳踩過，有腳味

老貓膠post ，已狙擊

★有冇Lihkg g worm現在被困廟街一帶？

同老貓有得fight

那裡有老貓膠post

就有4獸 & 狙貓幫

老貓點睇利曼大戰

準備call大口組對付老貓

黑客攻擊中國貞操帶 需付Bitcon解鎖JJ

老貓點睇

又係老貓

★財委會通過調高綜援標準金額及公共福利金津貼2.7%

Last Sunday, my girlfriend and I dined in a restaurant in a hotel which is midway between my place and the post office. We queued up outside the restaurant for almost an hour. The queue was so huge that it stretched from the counter through the lobby area and out the main entrance of the hotel. A stout guy tried to cut in line at the head of the line but was caught. Last Thursday, my friend Jeremy and I met at a midway point between his place and mine then he took me to the shuttle bus bound for his place. A group of people was in the way near the bus stop so he said "Excuse me." The line was so big, stretching down the road to the furthest minibus stop. We stood in line for half an hour until three shuttle buses came along at once. In the meantime, some people mistook this long line for the line for other places. A couple came up and asked "Are you in the line for Azura?" as they wanna be sure that it's the right line. A burly man pushed in midway through the line. Later, a slender guy jumped the line. The svelte lady behind him said "Excuse me. The end of the line is back there." A woman stood beside a slim guy who was midway through the line. While pretending to look at her phone, she edged furtively behind him who didn't realize she was there. Some people might have noticed it but ignored it.

老貓點睇

成日偷食同事d零食，今日先知係狗糧。。。

me root@ cc台

即係做5毛？

Lihkg仔d 電學knowldge

[多圖] 係淘寶買13A牆身插頭，差啲燒左間屋

駁線駁得衰（電線內一堆銅線，佢剪剩一兩條毛駁落去）跳火，個插頭當然熔

老貓：as long as it's free, it's good

妓女尚可相信 口罩女萬萬不能信

老貓J 唔J 得過

老貓入嚟講吓IT,me 喺裡面

【技術文】国安封《香港編年史》的技術淺析及繞過方法

老貓：有leg

U又幫淘佬洗地，學idog咁講句用家問題了事

老貓U不如叫淘狗啦

又 cold 過，老貓 chill rip

老貓分身or staff居多

他割完包皮竟縮水 「10公分變4公分」崩潰：怎麼活？

老貓唔好去割包皮，唔係一間原本果幾cm 都無埋

Rip左？

公海出膠post 了

口罩女？
庾？

張竹君憂心病毒「好似愈來愈傳染得快」 擴大至工作地點都有傳播

過咗成年，佢哋終於知道返工都會傳播支肺

庾慧玲又幾正，日本風咁

Why u cap my reply

點睇連登普遍歧視公屋仔

呢個公屋仔屋企裝修咗半年,咁佢呢半年住邊?

老貓成日諗起佢

老貓快啲打支鬼疫苗

「突發」印尼男子接種中國疫苗後，JJ長左3cm!!!!

★私樓又贏！衞生署昨向油麻地新填地街20至26號發出隔離令，任何人不得進出 之後圍封大廈出入口

點解你屋企冇私樓?

批鬥父母

Lihkg以前有post ，話冇私樓父母應該in jail甚至處死

以前reply過

話是樓的兒子

你自己有冇努力 點解你買唔到私樓

充公田土廳list，再分配就得

哋有樓有高潮，老貓見到 rich die 先有高潮

Why u 自己 not work hard

就算搶奪別人勤勞的成果

人哋有樓有高潮，老貓見到 rich die 先有高潮

老貓你發完夢未

老貓有冇諗住拎白咭？ 多好多著數

沒收公屋獲續租 黃伯遺失《清明上河圖》仿摹本四度報警求助：咩都冇晒

老貓點睇

大鬍子猛男有雙「完美腳板」 賣裸足照片月賺11萬台幣

老貓

老貓都自稱有批絕版蛇貓狗、夜遊撚嘅雜誌唔見咗，以前炒價買嘅

老貓一定

80+

vicf

自爆富戶

dq soon

u rip soon

老貓need 夢遺

u都收埋好多財產

老貓同一般廢老一樣 垃圾當寶

啱啱睇完「派屎dot襟」，豬叔隻GA-2100-1A 似乎回復正常價8嚿水內，屌佢老味最高峯時炒上1800蚊，痴撚咗線

過兩日去旺角見到有啱價執隻戴先

老貓點睇 all過千萬單位

三房大單位已沽清
項目開賣首三小時，已售出逾半數單位，其中三房大單位已沽清，包括762平方呎的2A座A室，以及673平方呎的2A座E室。而第一組買家已完成揀樓，並錄多組大手入市個案，包括兩組買家「一客三食」。
其中一組買家斥資3790.2萬元購入兩伙三房及一伙兩房單位。另一組大手買家亦斥資2470.4萬元購入一伙開放式、一伙一房以及一伙兩房單位。另有6組買家購入兩伙單位。單計大手買家入市，已合共涉資逾2.2億元，套現逾9億元。

農家橡樹

老貓窮得只有升旗易

呢隻pam好撚正

呢隻夠薄，樣OK 以前一出想買，點知四處賣X哂，再返貨全部食炒，明明外國網賣緊都係7嚿幾水港幣，佢老味一路long高嚟賣，1200-> 1300.....1850

緊係唔屌佢，照計而家啲柒頭蟹哂，同老貓mask crab一樣

幾好

巨乳好似有隻，呢隻豬叔係幾好

支那開發商賣樓靠房托,保安/清潔/客都是假的

×3

[Monaco] 丁生：Full Pay三房單位送比個女

老貓：我老豆留層公屋比我

老貓又有好自愚材料

浙江溫州市新樓交吉不足兩星期 排氣道發生爆炸

老貓等陣又貼扯旗2

早排經過佐敦見到間好似8xx/9xx

正嘢

老貓正在watch tbb

FCed

我有個Dyson 風筒，唔覺得有乜好，Panasonic 3、4嚿水嘅我都有一個仲好過佢，家陣只係擺喺喥，個風筒人哋送嘅

香港行貨其實冇乜用

DYSON -捷成消費品服務有限公司 執撚左佢啦

盒內換隻3腳支鬼製13A火牛 ，又可呃港pig 幾舊水

以前見工廠大廈走廊，瘋狂開盒塞隻三腳13A不明來歷火牛，就係行貨

人哋係行貨，不過代理唔掂

你以為嗰啲淘佬「水行貨」咩

老貓怕唔怕U淘番嚟個屎為router著火爆炸燒咗老貓之家？

來自巨乳之家

39 歲中大「食祭品」教授 疑用長者八達通斷正 怒轟港鐵職員「資本家走狗」

how about pccw 機樓

CU文革start

該名女子自稱是「中文大學老師」，批評港鐵「係唔比人買 pass ， 人哋窮人都冇辦法」、「唔知物價，資本家嘅走狗！」

批鬥巨乳soon

same 會爆炸 只係佢有後備

Ur ppl

懷疑係U staff ，支鬼先成日拎文革嘢嚟講

老貓點睇#85

[Monaco] 丁生：Full Pay三房單位送比個女

#85 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食咗 "人哋" 啲嘢, 就攪到咁

唔知老貓有無食到屍嫣啲嘢

your school 支那teacher

C in Food

U 食咗？

似
老貓RIP

因住私煙報夢返嚟搵你 跟手夢埋遺

香港而家嘅大學，請埋咁多呢啲柒人支鬼「教授」，多數所謂「校長」人唔似人鬼唔似鬼，排名只會一路倒退

以前中大山明水秀 人傑地靈
依家烏煙瘴氣 妖孽當道

上面唔要變成香港市第2人民大學都唔會收手

九成十老貓落去殯儀館食祭品時播毒

CU ppl love

唔通u 食埋cu 肥婆教授

老貓，海洋公園打算搞免費入場U去唔去？ free喎

傳海洋公園重生方案短期內公布 遊客可免費入場設施逐項收費

中大李薇篤灰：我同事馬嶽 違犯國安法

根本就係女版老貓

貪小便宜
25篤人灰
支鬼

大劉個仔唔係佢老豆嘅話，我睇佢屎都冇得食，支鬼旅行團凡收費都唔會幫襯，去日本旅行就知，大阪城兩車支鬼就係公園影相打咭，擺埋啲濕鳩姿勢，大阪城個豐臣秀吉博物館收1000yen入場費，裡面一隻支鬼都冇，其他國家嘅遊客包括印尼人都有，佢哋係寧願留番啲錢藥妝掃貨

逐項收費唔會有幾多支鬼會玩

舊年定前年去環球影城，收費嘅根本冇乜支鬼，海洋公園會企滿支鬼但冇增加收入

X2

老貓staff 嚟，同聲同氣

就算奈良，啲冚家剷支鬼草餅都唔會買多兩包餵鹿，只會打咭影相

所以啲鹿撞鳩支鬼係撞得好 都唔止一單，撚鹿吖嗱

性格 match

老貓去奈良一定比日本鹿撞鳩佢，成身支鬼氣味，啲鹿一索到就知佢支鬼嚟，撞

好在老貓冇錢去，唔係死梗

之前海洋公園都有好多大量平價團入去, 戴紅帽搖旗仔
呢D 平價團入去兩三粒鐘, 主要係睇海豚表演, 再走圍行下,
呢班支那人係 零消費, 唔會食嘢

而呢D 團體飛 好撚平, 對公園根本無幫助
結果就係一大班垃圾客 做臭個公園

佢轉逐項收費, 到時大量支那人因為免費入去, 但又唔會駛錢
咪同之前大量平價團結果一樣

所以呢條撚屌根本唔識，以為支鬼真係高消費，其實支鬼旅行團根本消費力唔高，無論台灣日本泰國。。。。等等，凡收費入場嘅都係冇乜支鬼，貫徹老貓作風

free is important

同老貓一樣

支鬼DNA, free is good

老貓每日例行動作，post 支鬼01 新聞 或百份報，see

★還太歲群組ready！逾百市民圓玄學院排隊還太歲

小米俾美國封殺，跌左11%

唔知侵侵落台之前可唔可以bam 1478呢

1478 等死，老貓IFC on the way

全部老貓嚟，嘥鳩氣

老貓 busy watch tbb?

似

一係就busy @ cctai J黑柴

X3
老貓攞自己條幼J 嚟轉黑柴取暖

似

He 最 love 呢 type

Rich die

羅斯柴爾德家族，57歲巴倫.羅斯柴爾德死於心臟病

呢隻B5000D-1都好似唔錯

呢隻係咪電波錶？

老貓effect ?
He love black

老貓點睇google翻譯

I heartily recommend you should read "Turtles and Tortoises" at your leisure. It's a fascinating guide to turtles and tortoises written by Tiera Ashkenazy, Eleanor Riley, Eleanor Jones, Tito Ashkenazy, Isaac Skovbye, Jeremy Gomez, Vladimir Gomez, Selena Riley, Susanna Ashkenazy, Vladimir Jones, James Ferguson, Vladimir Ferguson, Craig Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

突發！振興經濟！東莞ISO黃業大規模復活！

老貓點睇？

似，老貓like 祭品，又like 老閪殼

似係爭祭品果時識，真係不打不相識

老貓一起身睇到呢單嘢，肯定貼扯旗2

李 卓 人 劈 價 過 百 萬 賤 賣 美 孚 單 位

睇嚟執笠唔遠，改為起樓

01消息：海洋公園海豚表演將絕跡 跳樓機摩天輪等7機動遊戲將退役

1478 迴光反照

1478 why rise?

Big big trap

呢個連登仔玩膠玩到咁出位算好撚嘢

［突發］懿德公國頒授特朗普榮耀公民身份證和爵位！！！

1478咁樣拉高，供股好快出現，老貓仲以為有料到，其實big trap, 宣佈供股2供1即時倒跌20%

老貓今日將會貼好多次扯旗2打J，信唔信？

H&M連關四店 昔日900萬搶租家樂坊巨舖 現淪特賣場

老貓點睇？

【自視過高】看輕紥鐵工無學歷易做想搵快錢 港男捱不到1日：鐵重太陽曬

似

老貓淨係接收到啱聽嘅資訊

老貓睇扯旗2睇到上哂腦 Tony 嗰個YouTube channel根本就係Twitter 、連登等等之類攞料，再加自己鳩吹一輪，咁就呃到老貓成為信徒

有咩嘢好嘢介紹吓？冇研究過，但直覺可以考慮，生存最基本要素

我見Teucrium出咗小麥, 大豆, 玉米期貨的etf

(NYSE:CORN/SOYB/WEAT)

當中大豆升得最多

應該是同支那大量入口有關

唔肯定，需要研究吓，不過長期計銀紙濫印，耕地面積下降，人均壽命加長，照睇輸哂有譜，唔記得係咪明朝定邊度，嗰時34歲算長命

如果真係政治局勢不穩

加上拜登上台9x9都係印銀紙

糧食會升價真係唔出奇........

都係對沖下日常開支增加?

支那登準備19000億美金舒困方案，歐盟就9000億歐元，支那冇公佈一定唔會少，其他國家唔會坐喺喥等一定係鬥印，歐元美金狂印等如輸出通脹，冇理由咁on9等你憑空拎本國物資，大家齊齊印，日元肯定會跟上

根據簡單原則，1個蘋果對應1蚊，本嚟得十個於是發行十蚊，家陣蘋果冇增加但印夠20蚊，理論上蘋果變成2蚊，同樣方式公司嘅資產包括機器會「升值」

全球爆煲之後，係咪玩番以物易物？

支那應該會用工業產品換伊朗, 非洲資源吧

如果佢想擺脫美元的控制

佢一路囤積美國農產品唔知係咪為decoupling做準備

同伊朗交易以黃金計價，伊朗唔要冥幣的，以黃金避開美帝制裁唔使使用SWIFT

可能搞咗隻病毒可以摧毀農產品生長，interstella移民外星就係地球農產品再種唔到

屯積農產品可能又係想鍊全球春袋，同之前四處屯積口罩醫療防護裝備一樣

似乎由蘇聯解體後開始

我哋熟悉的全球化自由貿易時代

已經走向結束

又或者襯仲有美元喺手

美國又未全面同佢反檯註銷支那手上美債

買定啲實物先掛

習係屬於紅貴傳統派

一定比江澤民, 李克強之流更樂意走鎖國北韓化舊路線

事實上閂埋門打狗對佢仲有好處

經濟循環盛衰已經被華爾街同奧黑馬憑空QE改變咗流程，但唔係唔會「衰」，只係會點結束

水向低流，搵堆石頭攔住條河依然會向下流只係改變方向流，而家係搞個水閘，幾時頂唔住冧檔必然發生，稀釋貨幣購買力令貧者越貧，資源過度集少數人手上，唔會再有創新，最後去到極端社會上大部份人面對生存問題，就只有戰爭reset一切，資本主義真係會玩完，不過到時人口大幅減少，又唔係問題了，糧食變得足夠

都唔奇，問題係有冇人肯陪佢去番北韓式，同可唔可以做到

今次疫情都相等於限制人民自由進出

再加埋如果嚴重通貨膨脹

行返配給制都順理成章

而家睇落改革開放的既得利益者如江派及其白手套馬雲之流

都冇咩膽識挑戰習........

只會比佢續個擊破了

形式上無限QE係擴大資產負債表，即係先使未來錢，政府稅收作為抵押向FED借住用先，（發債購債）同我打工未到糧期向老闆借糧情況類似，我以勞力向老闆抵押借錢，

支共2008年開始係直接無抵押印錢，最近幾年先發覺唔掂玩美帝隻「發債」，無抵押擴張信貸會令貨幣匯率有機會崩潰

問題係大家咁印法，已經使咗未來30年嘅錢，大家一定係有咁長拖咁長先還，等貨幣購買力減到80%, 100000億美元債到時根本唔係大數目，出現100年還錢長期債券極有可能，最緊要係唔好發生系統性崩潰如2008年炒燶樓次按嗰鑊咁，就可以長期玩

銀紙日元化不可避免，問題係資金泛濫，樣樣嘢都貴，泊錢去邊成為相當難搞嘅事

如果真係第三次大戰

有邊個中立國好似瑞士咁可以避下世?

1478 升禁多，老貓會唔會一wake up 就high 到爆血RIP

我睇要搵老貓帶路去嗰個乜鳩州孤島，搞個防空洞儲糧先掂

btw, 美帝、日本據報呢幾年防空洞買賣非常火爆，價格有升無跌

big trap

唔怪得BILL GATES都要買農田

加埋私人軍隊真係無敵了

好多美國佬喺自己屋外買多塊地搞地下堡壘，一旦核戰走入去避 日本佬都係咁，啲防空洞好靚，有哂發電機各樣

台灣有冇私人防空洞買就唔知了，防空洞就四處見到

硬係覺得台灣都唔係100% SAFE

支那唔敢出兵

唔知會唔會屎忽鬼地玩細菌戰同埋叫韓粉, 竹聯幫之流攪暴亂咁

唔係吹水，台灣佬都開始報道防空洞買賣

老貓 rip

咁耐都未見人，俾1478 嚇死咗

1478 go

已set $16 走

巨乳戰術

SO EARLY

never reach that price, 15.5 return

1478 only 死前煙花

$16 soon

100%

供股前拉升有蠱惑 should be big big trap

Will never reach

100年後？

Drop 之日就係老貓RIP 之時

美帝防空洞裝修仲靚過部份香港新樓

老貓open new post喇，唔係一陣1478 big drop U 吐血身亡開唔到，work no lazy

老貓幾時帶我哋去嗰個乜鳩洲？

4獸so weak

cant go

點都weak 唔過U，U can go so we can go too

4 MON will take care of you

all $16

還錢啦

yes, 萬一支鬼殺到我哋帶埋老貓去十日談，等戰亂平伏出番嚟老貓會變成「勤勞的老貓」，受到我哋勸導老貓會改變行為，佢要好好珍惜

[Monaco] 丁生：Full Pay三房單位送比個女

老貓不願面對既POST

15.5 return, 各大行出貨中，之後宣佈供股2供1

老貓好快貼扯旗2 駁你

I thoroughly recommend reading "Turtles and Tortoises" in your own time. It's a fascinating guide to turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Leonardo Riley, Selena DiCaprio, Joseph da Vinci, Dua Gomez, Celine Lipa, Eleanor Dion, Eleanor Ferguson, Tito Ashkenazy, Jeremy Ashkenazy, Isaac Jones, Vladimir Ferguson, James Riley, Vladimir Bernstein, Leonard da Vinci, Vladimir Gordon-Levitt, Chloe Lavigne, Avril Grace Moretz, Christina Ashkenazy, Vladimir Aguilera, Scarlett Ashkenazy, Vladimir Johansson, Vladimir Jones, Seven-Eleven and the property developer.

ALL CHEATERS

yoyo?

★公廁群組 正式啟動！

When open new post

U very

If yoyo, u will be one of 公序群組

下場

YOYO IS 141

老貓呢鑊唔走永世走唔到

175 財經台之前夠話永遠below $10

老貓有冇諗過when rich 比人抄家

poor下場會更慘?

好似貧農鬥完地主自己都要食人肉 樹皮同餓死

It is recommended that you read."Tortoises and Turtles" on your own time. It's a marvelous guide to tortoises and turtles written by Eleanor Ashkenazy, Eleanor Riley, Eleanor Jones, Eleanor Grace Moretz, Chloe Aguilera, Christina Ashkenazy, Vladimir Johansson, Scarlett Grace Moretz, Chloe Ashkenazy, Tito Dion, Celine Ferguson, Craig Gordon-Levitt, Joseph Ferguson, Leonard Ashkenazy, Susannah Bernstein, Susanna da Vinci, Leonardo Gomez, Selena DiCaprio, Dua DiCaprio, Leonardo Lipa, Avril Ashkenazy, Vladimir Lavigne, Scarlett Lipa, Dua Dion, Jeremy Bernstein, Seven-Eleven and the property developer.

175 有後台蟈家主席，1478後台係黑氣石User_ 命運不一樣

都話咗老貓實貼扯旗2

老貓對世界認識來自「老貓三寶」： TBB、支鬼01、扯旗2

★公廁群組 正式啟動！

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓點回應

證明老貓 is 仇富 deep blue

老貓出親公海都被人窒

典型過街老鼠

以前老貓就成日貼見鑊打鑊gif，冇料到佢都唔貼鳥

老貓，I am back

老貓考古又被人窒，very

★Win 10一句指令可使硬碟損壞 或無法完全修復

New post

老貓very lazy

屌死老貓唔開新post not enough space

1478 approahing $16

rich need die

no talk
open new post

Work
New post

cant open

need wait 1 hr

lihkg limit

Why u open so many post

cc台is root

你連開po都開唔到
仲有咩用

Your root is here

open new post

★J慧中時間又到了！(181）